有無諗過， 今日鏡頭出現既， 全部都係鬼

鬼， 全部都係鬼
全部都係鬼
全部都係鬼